周浩鼎憂觸發公屋領養法律挑戰

【明報專訊】終院裁定公務員同性配偶可享已婚公務員福利及合併報稅，民建聯立法會議員周浩鼎昨日表示，因應該案裁決，擔心在外地結婚的同性配偶回港後領養小孩一旦被拒，或會觸發下一輪法律挑戰。他形容這對本港社會的家庭制度造成「非常翻天覆地的變化」。

節錄

單程證，假結婚有天敵了